我係李嘉誠 有咩想同我講

光復香港 時代革命

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

以後俾我放8號風假ok？

搵我咩事

自貼連編號ok?

同香港首富同名有乜感覺

拿拿聲禁晒d美金出黎再講野

港幣可以轉帳俾我我再幫你禁
粗重野等我黎

幫手促請英國政府平權bno ok?

根本就係同一個人